一人一個捉鬼嘅好處

我真係諗唔到有咩好處 捉到咁又點？

除左捉到佢
打佢一獲金之外都無咩用
又唔係殺左佢

殺左都冇用 因為會咬幾件謀殺包含老屈

捉到真係鬼， 人地fing 警棍噴胡椒已經散開晒
都未計人地拔槍同吹雞叫防暴

捉錯手足唔比人告就分分鍾變埋浮屍

先攘外後安內

推

其實正視聽
係唔應該屌鬼
捉鬼有好多情況及方法，難一概而論唔好做
遊行有鬼，前線有鬼，網上有鬼
一刀切叫唔好捉鬼，會唔會太極端
我覺得唔好未FC屌鬼先岩